Son instrument, un objet ethéré flottant contre son nuage gazeux, est forgé dans des matériaux mystérieux et possède six câbles d'énergie concentrée, tendus le long d'une structure obscur. Ils l'utilisent en faisant vibrer ces câbles avec leurs impulsions télépathiques.
